(台測)巨星夫婿

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

櫻庭裕一郎（長瀨智也飾演）是風靡全日本的年輕歌手，被選為「希望能被他擁抱No.1」的稱號，迷倒萬千少女……但是這個當紅的大明星在現實生活中竟是一個滿口大阪腔、邋遢、老土的住家男人。
演出時裕一郎需要改變本身的形象迎合媒體和粉絲們的口味，讓自己身心俱疲，直到遇見了21歲的櫻子（竹內結子飾演），她從不把裕一郎當作公眾人物，兩人之間的自然相處總讓裕一郎如沐春風。因為裕一郎自少便失去父母，所以希望能與櫻子建立一個「世界上最溫暖的家」

裝左睇V台就唔會見左上果舊野